---
title: >-
    شمارهٔ ۳۱۴
---
# شمارهٔ ۳۱۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بیش از این بی دوست بودن نیست در شان دلم</p></div>
<div class="m2"><p>گر چنین خواهد گذشتن وای بر جان دلم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>در کمینگاه محبت خوش تماشایی است های!</p></div>
<div class="m2"><p>دل نگهبان من است و من نگهبان دلم</p></div></div>